要求律政司上訴，並加控柒警酷刑罪

同意就正評

佢肯咁做先算